有冇人等緊天跌過女朋友比自己

訓啦

想個天跌啲錢比我

等個天跌落黎 壓死自己算

誰又騎著那鹿車飛過 忘掉投下那禮物給我

過?個?

到時接唔住
砸死自己